有冇人係用緊SSHD

雖然好似出咗幾年，但係都好似好少見人討論，

就咁睇個速度SSHD 同SSD 又唔會差好遠，
價錢又平咁多，點解好似唔覺好多人用?

因為hybrid易死囉～

佢定位唔高又唔低
SSD技術進步快過hard disk
而且唔少SSD廠免費送SSD cache software

願聞其詳，上過其他討論區睇過啲人話好似ssd咁易死，但係佢運作原理又唔似ssd，所以有啲疑問

佢定位似係平價ssd但係又有速度嘅hdd, 其實都有個優勢喺度

期實佢都係想係兩者取平衡啫
我曾經諗過買隻2tb放落ps4
但香港好似好少地方賣

咁我直接用隻SSD裝program,HDD裝DATA仲好
SSHD 開program唔夠SSD快
而裝DATA又唔需要咁快

分開 ssd 裝os 同軟件
hdd 擺data同bt好過啦

明明只係平過hdd 少少，但係又平過ssd 咁多，
係唔明點解好似都係咁少人用啫

用緊openssh

我都以為係果個sshd
利申:最近學緊redhat